如果要bno平權 有啲乜步驟要做

向暴政乞求任何野都唔會成功
倒不如求下民主始祖

英國現時條例話無其他國籍嘅BNO人士可申請BC
被中國籍嘅BNO人自然不被允許申請
而BNO係中英聯合聲明產物
除非中共冧檔，或者國際唔承認火車頭護照，或者聯合聲明失效，否則都幾難平到權（中共最終反口話承認聯合聲明，可惜）
講真英國自身難保，點會重理香港？

但香港有班印度南亞bno holder 轉曬bc

有中國血統就自動被中國籍，冇辦法

下咁岸鳩？咁列貝利有成吉思汗血統都係中國人啦